老老豆豆，你地驚唔驚死？

我就真係好撚驚啦，猶其係見到港共死都唔肯封關
農曆新年假一完啲新移民湧返落嚟，
到時香港人真係只可以自求多福。
所以，完咗個新年之後，
根本唔應該淨係叫醫護罷工，
而係應該全民罷工
今次呢單嘢關乎嘅係人命，如果連我地自己都唔救自己，
唔通指望港共政府會幫手？

1月29全民罷工！

攬炒

驚就梗架啦，但我要攬炒

話唔驚先奇 梗係驚啦 爆起上黎香港都一定慘亡

全民罷工保性命!!!

唔怕死但怕死得唔抵

真手足

唔驚
驚閪

死唔緊要, 起碼要攬埋班狗官一齊死

驚係驚，但如果我死一次，死一個支那人，我願意死14億次死到支共滅國

驚死所以點都唔返工

中咗招一定走去狗屋報案

全民罷工